帶家人出遊遇到北極熊攻擊 勇父徒手肉搏護兒女喪命

加拿大31歲男子吉本斯在當地時間3日帶著兒女到北極群島（Arctic archipelago）旅遊，沒想到中途突然遭北極熊攻擊，他為了保護孩子的安全徒手與巨熊肉搏，最後雖然不幸喪命但成功保住兒女的性命。

表弟安尼（Eric Anoee）向加拿大廣播公司表示，表哥吉本斯（Aaron Gibbons）是一名好父親、好獵人，同時也是大家心目中的英雄，「他寧可犧牲自己的性命，也要保護孩子。」

原來，吉本斯3日帶著兒女到加拿大北極群島的Sentry Island旅遊，由於當地已經有18年沒有發生過北極熊襲擊人類的事件，他並未攜帶任何防身的武器。

沒想到就在這個時候，吉本斯一家人突然遭一頭凶猛的北極熊攻擊，他為了保護孩子選擇徒手肉搏，最後不幸喪命。加拿大皇家騎警事後發表聲明證實確有此事，而攻擊人類的北極熊已經被開槍射殺。

當地居民梅（John Main）透露，這是一件令人難以置信且悲傷的事，「我們只是一個小小的社區，一旦發生事情，全社區的人多少都會受到影響。」

無聲絕境

表弟安尼（Eric Anoee）向加拿大廣播公司表示，表哥吉本斯（Aaron Gibbons）是一名好父親、好獵人，同時也是大家心目中的英雄，「他寧可犧牲自己的性命，也要保護孩子。」

準備比兒登仔屌死左既人一定係好爸爸

Child 登仔：既然人都死咗，做乜仲要殺咗隻北極熊喎。

北極熊

好慘

隻北極熊

獵人的報應

你入侵人地地盤wo

RIP

點解咁都會死
你搵個袋做餌俾佢咬
再求其搵鎖匙呀 執啲硬物攻佢個鼻
根本唔會有事

利申：細個成日睇動物節目 同睇左zoo 1-3季

當個社會變成咁樣 就算幾有錢都無用

唔係俄羅斯人好心你帶武器旁身啦
累死隻北極熊

好勇
想知徒手可以點對付北極熊

識唔識分轉述同記者自己作？

打鼻咯
弱點黎
氣絕低
肉質低
用硬物有大量傷害加成
但首先要俾野引佢咬
唔係你隻手應該斷撚左先

今次竟然打唔贏

Thx Ching
咁一早預犧牲一隻手，應該可以KO佢
畀佢咬住隻手，用另一隻手狂出勾拳，打撚到佢攤攤腰

少左隻手生不如死
不如投降俾佢食算數

隻抽真男人

其實唔難

其實用腳可以屈距離，邊退邊踢立於不敗之地

點會生不如死
大把名人都冇咗隻手架啦
紅髮呀，艾力克呀
一樣可以好成功架

隻熊仔讓你廿分鐘任打都贏你

睇字仲以為老豆同隻熊大戰左三百回合

你知唔知一中弱點佢地就會走佬

其實碎步S字型走位壓重心入佢中路 已經可以打到隻熊飛上天
其實真係唔難

你當佢係Winnie the pool咩

認真又當人派膠

條友唔識中國文化，學武松打虎，騎上身後狂打頭

北極熊好似係陸地最大嘅肉食動物

加拿大禁槍
如果佢有槍打死左北極熊 要罰幾多?

帶武器北極熊咪又係死

標題

掟石

試下入佢中路

應該唔好同佢搏拳，試下入佢中路

有冇人覺得北極熊好慘

殺人填命天公地道

屌冷血到仆街

咁殺熊洗唔洗填命

食肉洗唔洗填命

唔使

點解第一頁堆抽水同搞gag
可以全部都咁低質

點先算熱血？
唔傷害動物就熱血？
佢哋夠畀隻熊攻擊啦，又唔見有人話隻熊冷血？

自大

自卑

又累死一隻北極熊

愚昧

騎熊

比你係當時人
投降死左啲仔女點算
你做左老豆就會明

少左隻手搵唔到錢啲仔女都會話你垃圾

你細個有無睇超人？
維護世界和平就靠晒你啦

搵個袋嚟較飛

洗鬼咩
我同手指尾彈粒鼻屎, 隻熊即瓜老襯

做咩呀你

今次條友唔帶槍出街真係失算
應該去d無人既郊區點都要帶枝散彈槍

北極熊rip

是一名好父親、好獵人

出得黎行
預左要還

好地地做乜去人地頭搞事

其實唔係好明 點解唔跑走？係會走唔切定點？

如果有呢類刀在手
能否與北極熊一戰?

睇少啲av啦，隻熊有無可能俾你邊退邊踢阿。

唔得，第一，把刀未開鋒。
第二，你體型細太多。
第三，最重要嘅，係你太柒了。

點分好獵人同壞獵人？
有臭雞 有冇香雞 ？

搞咁多野做乜,直接入佢中路咪得囉

bear 可以跑35km/h，人fit嘅話可以跑到20km/h，佢仲帶住小朋友，所以好難走得甩

鬼佬行山有首bear poem，基本上個個都識：

If it's brown, lay down. If it's black, fight back. If it's white, goodnight

黑熊好細膽，一嚇就走
brown bear攻擊性唔強，如果人類唔襲擊佢，佢唔會攻擊。
棕熊同北極熊係最可怕，棕熊甚至被稱為地上最強，比獅子老虎仲可怕。近距離遇到嘅話，唯一希望就係佢已經食飽咗，唔搞你。

你覺得你會跑得快過隻熊

同埋食肉動物有追逐逃跑獵物既傾向

突破盲腸
請受本座一拜

點解可以咁廢，我地連登仔只要拎到個鍵盤唔好話一隻，十隻都未驚過 。

其實冇可能有得打，北極熊同grizzly係差唔多Size

呢隻仲要係未成年

佢只係一掌已經幾乎可以打爆頭骨

痴線就咁睇d回覆，應該有7成連登都可以徒手擊退大熊

錫佢春袋都唔識

蟒蛇

諗起之前有單新聞話有兩個俄佬偷走入國家公園，見到隻棕熊以為係Staff扮，結果赤手空拳打傷咗隻熊

肚餓得濟

唯快不破

想知背隻訓地 雙腳向住佢 一近就狂踢 佢會點破？

以死相搏

佢個重量同皮厚根本無視你
你咁做仲畀機會畀壓死你

飛踢個鼻
壓落去用力彈返後

loop以上去屈距離
當MON HUNT咁慢慢屈死佢

北極熊喊緊

唔係為攻擊
如果訓係冰面 踢佢一下會推自己向後拉返開距離，連續幾次佢可能唔識應對，有機會仲可能伸中個鼻

表哥吉本斯（Aaron Gibbons）是一名好父親、好獵人，同時也是大家心目中的英雄

抵撚死
北極熊RIP

唔係瀕危動物咩 仲殺

北極熊呢仲有二隻手
一巴都煎死你啦

北極熊：我屌你老母呀！

開大d冷氣咪得囉

走去人地個地盤仲要害死隻熊 屌你老母

自己係獵人唔怕荒郊 就帶埋仔女去
跟本就無考慮到小朋友 家陣仲累死自己同隻熊

如果隻熊係四肢著地Mode呢

唔知北極熊會唔會企起身
聽講動物見到比佢高既動物會冇甘攻擊性
企直個人＋整d聲eg.金屬打擊聲
有冇機嚇走隻熊

日本群馬縣一名老翁遇到黑熊襲擊，怎這位老翁是位空手道高手，將黑熊打退，3個月後他痊癒後回憶，當時就是用了趁機戳瞎黑熊的右眼，才得以逃生。

點解呀熊唔爭氣
打贏左就有餐飽飯食

而家啲北極熊真係好瘦
又越黎越少 餓到連自己個仔都要食埋

屌。 隻北極熊咁就死左，好撚慘

鍾意睇動物片既應該冇人唔同情北極熊
依家係個爸爸入侵熊既地盤 熊fight back都無可厚非

後發先至
睇準佢每一下攻擊/走位
避開再打
基本上必勝

去埋d咁危險既地方旅遊

on9,邊撚到有禁槍

佢壓落黎俄佬都唔夠力撐住佢啦

壓落黎係打鼻既大好機會

如果兩三個人仲好
一排訓係地，互橋手 共同進退
三條友起勢踩 睇佢點埋手
同埋佢又唔似狼 未必識不停圍住獵物轉圈搵機會，慢慢轉背隻對返準佢就可持續落去

冇計，要避第一擊先，再騎身後

唔使，因為嗰啲只係畜生
如果你覺得要既話請即刻自殺

不過其實殺人都唔使，有錢佬殺人你都吹佢唔漲

走去人地地方搞鳩人
如果果隻係北極熊媽媽又死多幾條生命啦

李小龍打唔打得贏？

後拉jj

偉大嘅父親

其實同熊打摔角唔難
我同隻熊跑打既話
真係無得輸
你話講反應
真係睇天份
係呢點我可以同佢差唔多
跟住你話開始打果幾下啦
首先
佢咁鬼死高
開始果陣一定唔會快
相反
我只要有少少肌肉
頭果30秒只要狂打就可以打走佢一半血
到呢個時候
佢先至剛剛開始發揮佢對長腿
去到中段
比佢踢到幾下係正常
話哂佢都係動物
但係唔緊要
我係一開頭已經帶開一半血既距離
只係唔好比佢打死
我仍然嬴到
之後去到後期
大家都應該無咩氣
但係因為我係黃種人
身體比較輕
所以用既力一定比佢少
只要爆盡
去到後段點都可以打死佢
只不過我怕會入廠
因為咁樣打真係好傷
可惜我無機會同佢打啦

ps.我係學界摔角第四名

頂級獵人巴打
幾時去北極用鎖匙殺北極熊,想學野

北極熊應該好餓先會咁

太弱

隻熊一野扑低你啦 用乜撚腳

個老豆明知自己會死都要去擋住隻熊
好撚慘

Brown bear同棕熊點分

未試過有北整熊中我一掌仲有命

赤手空拳去面對隻熊 同以前啲死刑差唔多 自願去 rip 真男人真老豆

入佢中路 用連環日字冲拳打要害

點解唔帶鎗?

因為你太慢

你係保特 ？

18年冇熊襲擊人，大意

現實你班垃圾連登仔唔好話北極熊
係山頂見到隻野豬你都嚇撚到瀨屎瀨尿啦

唔小心負評左

10隻熊？暴龍都打到佢絕種

笑死，上面班連登仔係咁討論點隻抽北極熊 其實唔難

獵人有咩問題

你肯定?

(真心)

其實唔係填唔填命既問題，係野生動物既習性問題
熊係雜食性而又天生既獵食者
如果襲擊過人類、食過人肉後
佢地會知道人類容易獵食，會當人類係食物來源
到時會更加主動去襲擊人類
所以每逢襲擊過人類食過人肉既熊都要殺

受過嚴格中國武術訓練嘅衛斯理喺南極食過北極熊

由北極運d肉去南極好似好貴

係喺南極同北極熊搏鬥仲食埋

連登仔一拳一隻啦

南極原來有北極熊

雖然我係細膽 但係如果我仔女係身邊我都會死擋

啲仔女睇住佢老豆比隻北極熊扯開一塊塊真係好顛

Rest in pieces

隻熊萬萬估唔到游左半個地球都唔夠連登仔揪

jm9

睇你點擋

咁都可以劇透

斷手流大師兄打得贏黑熊
唔知打唔打得贏北極熊呢

環保撚呢

連登仔單手都打得贏啦
渣架

女兒大個被問起老豆點死
功夫兩個字，一橫一直，揪輸左俾隻北極熊

只想搵野食活下去就被殺

鯨魚？

陸地？

見到你話鯨魚
我就真係諗鯨魚喺陸地移動係乜嘢樣

邏輯題
Brown=棕色
Bear= 熊
Brown bear =/= 棕熊

兒女喪命RIP

child登

又少隻北極熊 就黎絕種

無啦啦帶仔女去有熊出末既地方做乜

如果係俄羅斯人
隻熊一定死緊

做咩呀你？ 以為自己抽水好靚咩？

又一個child登仔

駁唔到

無標點符號

人類贏果陣就屌人類殘暴架啦

渣ga班細路無父蔭幫手買樓,重刷好過
連登仔就唔同,實徒手用兒女肉搏保命 順手可以幫兒女重刷首抽
加上個個連登仔fg月入都過50k,確保下個兒女俾到父蔭

當地已經有18年沒有發生過北極熊襲擊人類的事件